# Structure html msg
> signifie inclu
lv: affichage ligne de vie

index_lv > avertissement_lv_item > modal (ajout de {% csrf_token %} pour ajax)

L'appel à rammodal.js se fait dans avertissement_lv_item.html ligne 29 (classe:information-ram), dans publish.html et dans delete.html
Suppression <a href dans ces fichiers pour le moment, pas de photos et de DB adhoc!

Dans modal.html se trouve l'appel à rammodal.js & editrammodal.js
Dans modal.html le bouton Edition déclanche l'appel à editrammodal.js (classe:modal-ram-edit)


search.html et filter.html ne font que reprendre index_lv.html

search.html => Recherche Simple 

filter.html => Recherche par filtres multiples

<a class="btn btn-danger2" href="{% url 'msg:nouveau_detail' msg.id %}" role="button">{% trans 'Ajouter détail' %}</a>